陳茂波喪父 周日設靈

【本報訊】發展局局長陳茂波早前在網誌談及使用郊野公園用地建屋，其後多次缺席公開活動，被外間以為他因惹火言論暫避風頭，原來陳茂波父親陳繼光於上月十四日辭世，相信他需處理家事而缺席活動。立法會昨向議員發出訃聞，指已故陳繼光的喪禮於本月七日上午十時在香港殯儀館基恩堂舉行，而星期日（本月六日）將會設靈，並於當日晚上八時舉行基督教安息禮拜。

仲剩幾多個